有冇人覺得賓菲加個Joao Felix腳法似kaka？

令我諗起當年嘅卡卡

而家唔係幾似，似正前多過九號半
未有長途奔襲式過人

個髮型似

呢個應該可以去到世界級